啲學生妹咁熱都著冷衫係咩心態?

遮住果對由aa cup升上a cup既波 反正都吾會有人睇

開post無圖係咩心態?

吾你老母